一個交易方法要成功幾耐/幾多次先算有效而唔係僥倖？

起碼十年

視乎幾多人見證一單交易發生 （9答）

黑天鵝可以令你一鋪輸曬
方法有效但唔好彩有咩用
槓桿買債 或者定息產品之前一路都有效
而家畀人斬曬倉喇